中華罪人，鄭匪月娥

引軍入港，破壞兩制
兩敗俱傷，鄭匪得道
保家衛國，華夏復興

大家可以改善下，諗下呢種新口號，令目標引返去個仆街度

細佬呢個係範本

港獨之母 永垂不朽

推